明明用正常語氣 另一半就話我發脾氣

都唔知係比人屈
定我個格係粗人
其實我無發脾氣意思

分左手了

冇相點向左走向右走知你個格點

Your face